［黑警入大直路］黑警會係短時間用高壓武力 令你麻木，產生無力感

三千人被捕
依兩日瘋狂吹風黑警止暴有效
每周濫捕幾百人
平日和平集會出水炮
食環都出黎清連儂牆

總總跡象顯示，黑警同政權深信運動有降溫跡象
喺各位手足開始感覺迷失嘅時候
希望用最後高壓手段，以快打慢
將我哋多個月來既抗爭終結

千祈千祈唔好俾依種種無力感支配
嚟緊呢幾個禮拜，將會受到史無前例
最黑暗，最卑鄙，最殘忍既手段攻擊

記住我地團結一致，一定會贏！
崇高既理念係無堅不摧！
光復香港，時代革命！

就咁睇今晚都知冇冷卻到

團結
唔好比人佢地打擊到！

一定要團結
令更多人站係我地依邊

一秒破解
繼續出

推

慢慢同佢磨呀

所以我哋要focus返去經濟攬炒
唔好畀佢哋轉移視線

團結，長久戰，要鬥智

大家要記住
魔鬼政權就係要你疲勞
疲勞到麻木無所謂就係佢地最想見到嘅嘢

每次覺得無力都要睇下面一篇警世文

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

推！
痴線，周同學咁撚樣，仲有咩理由叫自己休息

只會越嚟越火

同意
所以我地要諗諗點樣拖番岩節奏

堅持

堅持反抗
抗拒麻木

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

堅定意志

我地會挫敗 會傷害 會失望 會傷心
但唔撚會放棄
一定同你打到底！

壓左好耐喇喎，新屋嶺果期夠高壓未？

麻木左未？

一定要團結
堅持先有希望

咁多手足被捕，更加唔可以放棄

push

要諗點樣搞活動唔好比人搞

堅持先係最難

加油

WE NEVER FORGET WE NEVER FORGIVE

6月至今有邊次唔黑暗

咁先打中要害，支共根本唔care有冇曱甴死

甴近平

冇錯，除咗春袋，揸其他位唔會痛

長期對社會感到無助，最終放棄
長期覺得自己唔識用 linux ，最終放棄

CCTVB新聞 出賣港人 聯署尚欠37,000人

yes

曱近平

拉完放返出黎告唔入既手足休息2個月又會出返黎

無限loop , 唔會拉得曬，夠薑告100萬人暴動罪

無力會有嘅 但邊到睇到麻木

其實呢家比之前更團結，真係睇唔出有邊忽緩和

自推

唔係分化 依加會還手既人少左 令到有啲人 包括勇武落注有所顧忌
呢個係硬傷
Btw 無目標先係問題

有一句好岩
唔係因為有希望才反抗
係因為有反抗先有希望

要堅守信念

依加要既係全民進化 全民反抗 先帶來希望 我要手足頂住條線我地後方救人

Push

黎明前既黑暗，係至撚黑暗
我信四個月換來既唔至咁少
香港人既潛力可以更大
前線既堅持對後排都係鼓勵黎
一齊加油頂住呀，手足

叫人出理,點知10個有9個唔知係度做咩
似係示威者個邊令人產生無力感